有無自學語言既手足，有用開italki、cafetalk搵老師學?

利申定先，我係學日文，用左italki 1個月左右， amazingtalker就好似幾個月吧

以前既我會心諗自己係天才，可以自己睇教材書就精通，但後來我發現我唔係，而且語言呢樣野你想閉門造車係無可能試過出面上堂n次，錢唔係問題，但交通時間+一對N既教學模式，令我好快厭

機緣巧合下我知道左網上家教呢樣野，咁我呢d好奇心旺盛既，梗係貨比三家，又點開哂d老師既影片，睇下邊位靚女 。但試多幾個後，發現老師其實除左實力，一切都唔重要，你係後生靚架妹都無用，上堂dead air，又唔識英文即係雞同鴨講

經我試驗後，我發現咁樣學語言好玩好多順便講下我對唔同網站既評價

cafetalk: 介面唔友善，仲衰過舊高登個種咁 多老師，成日好多優惠，價錢都公道，同埋唔只語言，你想學彈琴/健身一樣有，壞處係無論教咩，都多日本黎既老師

italki: 我暫時覺得最好既，佢淨係有得學語言你唔係冷門語種，基本實有好多老師你簡介面非常方便+靚，規定老師要有自介影片，價錢我覺得ok，普通老師=12美金/hr，你搵d阿叔可能8美金都得，出面上一堂都$200幾，我係屋企unun腳可以分2日各上1hr

amazingtalker: 一般，介面ok，老師少，但價錢較高，代表對老師幾良心，唔差的台灣youtuber好似有代言

用左italki 1年
學英文

毒撚邊款啱用

有無明顯進步？
btw你係搵開邊個就邊個，定鐘意試下新老師

你想學咩語言講真你同個陌生既外國人，可能下次都唔再見，真係無咩需要怕羞
dead air就一定有，好睇個老師水準，貴d基本會多d教學經驗，整體感受好d

玩過類似 但係好淆 唔知講咩好

有固定一個 不過比較貴同好full booking
所以試過其他平d 最平5 usd per hr

speaking 好左lo

暫時試左幾個，發覺其實價錢，唔可以代表哂個老師好唔好
當然等我搵日心情好，都想約個貴既試下

都係既，呢d對本身無d底既人，過程成日dead air係會有d尷 我厚臉皮又無咩野

平個d 通常都係傾計多
唔係好似老師教咁
不過其實都夠啦 同native傾 佢地都好易指出你既問題

italki應該首選

毒撚想學日文有咩推介

本身有無d底？完全無既話，最好出去上堂/自學下先

認50音同上過半年堂

我用開verbling 3年了2017開始學 2018可以同日本人流利對答日常生活語題 覺得幾好

italki用過，要搵到好老師幾難。同埋要你有番咁上下勁先有幫助

「以前既我會心諗自己係天才，可以自己睇教材書就精通，但後來我發現我唔係，而且語言呢樣野你想閉門造車係無可能」

我就係咁，一直閉門造車冇上過堂

lm

呢個網真係未聽過但學左1年就交流到勁
岩岩睇左睇都偏貴，大部分200蚊一粒鐘🤔

咁巴打有無同過你種語言既當地人傾過計，掂唔掂

都係...我上過幾次，講真好良莠不齊，好多外國老師=我教廣東話咁
要你有返咁上下底，撩下佢講野，唔係尷到

流暢，冇問題，之後做過一排日資小公司（part time)

果到既老師一般上堂會sharescreen 跟住就有教材比你
學到咁上下會變睇文章/新聞free talk
係呀 我仲有用佢進修緊日文英文 每月洗費都2000
遲下報埋西文